有無$460蚊買左700既傻鳩係度

快回鄉了

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

回ten cent鄉

430傻鳩 here

怕條撚, 復唔到工, 個個係屋企打機, 唔夠人打就課金
年底就700蚊啦

咁你未贏好多
460買，果時升到500蚊1拆5依家又升返依個價⋯

幾多手先

唔番工邊有錢課金呀

蟹到夠開間喜記

460買
又唔溝又唔賣 係咩諗法

450 坐左兩年了

第一次買700，好彩係daytrade，即日走，真係燈死我

正股驚閪咩

394.8
441
459.4
420.8
387.8
Total 5手

高手

正股驚西咩

正股驚閪 年尾睇900想發達既好入定

我返家鄉了, 拜拜

跌到三百頭個陣 你的心情係點

係啵 有咩放數股推？

買700 唔好望短期波幅啦
心血少D都唔掂

唔算短期啦下嘛
高位計應該差唔多2年啦喎

如果係我 我3百頭果陣 一定再溝

利申 之前31x入左兩手 36x放， 估唔到個市咁癲

$450 入手在此報到

20蚊買係438蚊走行過